有無車cam 介紹

用罪大有 starvis 果d cam 係咪夜晚真係會清好多

暫時淘佬睇左幾款

硬件上:
小米 1s (imx 307, 1080p@30fps, 140角度, h.264)

70邁pro (imx 335, 1944p@30fps, 140角度, h.265)

盯盯拍 mix3 (imx 307, 1080p@30fps, 140角度, h.265)

app 就唔清楚邊個會好用, 其實車cam 除左比較以上 specs, 仲有乜要考慮

希望有用緊/用過嘅巴打比d 意見

或者推介其他都得 (1k 樓下.....幾千果d 就唔洗了, 窮L 1名)

thx

無人回你我回吧

你回我又回

我跟佢用呢隻
淘仔買3xx人仔
改埋做外國firmware 無左隻7頭皮殘體logo

1080p 60又得
1440p hdr 又得
幾清

巴打淘仔有冇link

淩度 ，
用安霸晶片，
鏡頭都唔錯。